笑撚左 13蚊call 油 你教我點輸

講真 唔知仲可以有咩壞消息

依轉明顯係引put

13蚊都唔買 等幾時？

穿10？ 穿0？想下好了

機會黎到都要識捉 我捉左啦 你呢

幾時睇樓